幫撐警人士大平反！！

我明明收到$3000
頭先聽到有位伯伯話收咗$1800

你地班老人家比人食咗夾棍都唔知☹️